［PS4]Monster Hunter World (177) 懶諗標題喎

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你

中文砌裝link：

頭香

頭

笑死

...

lm 求團

屌topic

雪

求+1

臭香

唔要呀變態㗎

jaga

Cum bo lin

有冇歷青團

沖埋涼先

新po問多次 有無人要入小隊
比名

on9

仗義出手

小妹唔是變態

GF

依家d人好惡 郁d又真人約出黎

有無人可以教我點拍片

唔厭㗎咩

其實我覺得應該要閃住打

俾雙刀cut咗我見切

小妹都想約佛爺

我新手黎ja，等大家carry

佢癲架

未到999牙

㩒2吓share掣就會開始拍片

想睇佛b真人

AV?

我叫左你 你冇應機

999有咩好牙

呢個emoji好得意

同白金一樣

sor 依家加

想睇真人係咪都係聖哥個佛陀咁樣

咁呢個我拍好多 有興趣可以上pornpub search mandingo
我唔介意免費比人睇我既作品

岩岩掛住同人吹水 原來咁多人要入 下次呢度同我講阿嘛

咁快999
到時真係要封驚喇

係

唔想生眼挑針 小妹聽日要考試

入小隊係唔係方便約戰

04小鮮肉

你都幾樣衰下

出埋角龍細金 終於甩荒地救濟

999HR就到全怪999

屌你牙

Cls

join

臭jer你匠2啵
人地係0匠呀

痴線佬呀

係方便拗手瓜

有冇馬仔打
琴日套屬解火劍裝都未試刀

係呀 唔洗成日打code咁麻煩

入左個區域

好多人話垃圾

屌自膠
㩒錯制飛走左

尋日試左...1刀打170 up

寶蓮寺淨七個位

你今日件tee寫咩字？

石仔計完數話ok
不過只限3星火弱

nirvana

睇黎要完了 我都要去買野食

咁hea㗎...

嗚 慢咗 入唔到滅馬團

滅櫻火AND風漂?

著住去考dse

好呀 不過唔打歷戰喎 只滅普通

打左唔知幾多刀 不過1貓輸左

雪見櫻？

原來就係佢 我見到你呀

唔理啦佢話10刀丫麻 我其實唔係好信10刀打到佢殘血 比埋匠佢又點話

都好 我差細風漂 大櫻火

放心 唔是
不過個任要打佢哋

不過我打個隻好似大金黎

好呀咁

轉頭打

斷我5連

法國冇野打 我都係去打PUBG了

me too 訓教教豬算

咁我打住救難救濟任先

好悶 毒撚秒回

好久

係唔係冇人要刷歷青

我個5連冇左呀

FULL左 入唔到

我都唔想架

未沖涼
沖涼前要打J

但小妹持久

依家應該有

有無野打㗎

你都係有j絲

打炎王鋼嗎？

NO啦

未返到HOME

咩黎，新種？

有嘢打但你唔同禾挽...

THX巴打

唔打雪見 咩都打

原來係你 你改左名我認唔到

唔緊要啦 我應得你咪得

返歸啦 打雪見沖400呀

好撚勁啵
我冇食攻大飯淨係食種子
可能加埋貓嘅笛
第一段蓄滿418
冇蓄202

禾響polin john左個打3隻歷戰

係唔係隨便join任

係呀 尋晚講左 1刀170-200

btw 閫爺入返黎啦 有位

勸你唔好 呢到d小妹好惡

除左我

最好就係post度講聲 等佢地好預人數

哇屌
真．打撚哂

返緊了

gf有冇野打？

想是旦搵野打下，見到個hr30歷戰

我未有 好似冇人同我刷大細

你刷咁耐都未齊？

非洲人

你要乜大細

我都想打小雪 又快又多經

5s 應該唔岩你

禾

等埋

打完了 唔記得數 upload先

我仲要去台地同瘴谷磨爛蓆

瘴氣

做咩唔捉

其實佢係講點樣計10刀？頭10刀要打中哂頭 每次拔刀都要畜滿？

我屌你啊 打左11分鐘佢錄得9分鐘 頭兩分鐘無左

me

招技係+100%會心率
你本身負咪去唔到100
between唔知邊個willwill

YOUTUBE LIVE打機有睇過下
BTW以前好啲
而家回哂塘

條友渣架 仲有個魔人都係

岩牙 搞到我要哂3分鐘走去掘屍
嬲

寶蓮寺招生今日已經完結
下次開寺時間 不定 一切講緣份

你又去咗邊

魔人就真係垃...
同00後最愛嘅笑BALL子一樣

之前打求難撞過魔人

去買宵夜食先

有冇屌柒佢

一陣carry

打11分鐘

果陣成班hr49打歷戰其撚

恭喜
出大
我要細

大金啊屌你老母

想要細

thx

之前唔知點解youtube推薦影片有佢 睇左一次之後
次次佢直播都見到佢 有時入去睇佢玩 睇到我好唔舒服

一個都唔識
淨係知自從MHW出現左就多左好多標題黨

出左?

670大

陪刷細金 ？

啫係打完啦

其實我諗緊仲放唔放佢條片放p.1
條友啲片有一大半係冇人聲冇cut

ok

我要細金
搵人陪打中

仲有冇位

繼續

不過之後得返兩格歷馬

感謝你

唔洗客氣

無所謂

唔緊要
要刷細金姐

細馬團仲有冇位

sor lor

有無人刷大金滅盡龍 執好耐足跡都無出滅盡調查任 同埋無咩人玩開始 無咩人開

佢好似而家先知4子5子任係救濟

其實真係有可能10刀過區咩
頭先我下下蓄滿400血一下都斬咗差唔多十幾刀
之後佢過區仲要係跛腳個隻過區
定係佢打得慢得滯10幾分鐘先10刀

有呀 我都差大金

佢特登拉長條片咪呃廣告先仆街

你過黎 我比位你

唔掂喎

我off啦 你入來啦

整個團刷 一齊 不過我要聽日先開機 要瞓

係咪有位打馬仔

嚟咗

有4紫2人3貓1次
juno 有冇人莊

有啊
應該-2

預我

10幾分鐘得分幾兩分鐘有嘢睇
仲有係係人都知嘅廢話 真係呃新手睇only

屌你牙 我唔sick玩大劍牙

真。開機

我都開機了

算啦 可能果把神劍

佢哋出啲嘢太遲
好多都係人都知

等緊開場

冇弓弩裝 俾套黎參考下

你一直打緊

我都開了

test緊10刀馬仔咋麻

先唔講技術
個人聽佢把聲好辛苦覺得

仲有人睇嗰下先好野

想要大金

希望你地黎到可以一場完細馬

仆街唔知upload左去邊

大家咁話

感謝fai 油雞與南爪

我決定真。試下10刀
下下蓄滿先 啪哂藥試下

買埋街霸先
唔再做weak仔成日被牙jer昇起

唔使客氣

拖一次手就咁有錢

錯啦 你可以試下拔刀之後龍箭
搵緊弓嗰時開Options睇
得75%會心

利申有玩拔刀弓

點解我上傳係0％既

岩牙 你一拳我一拳先好玩嫁麻

yes 正如恐暴大劍同新大劍一樣
拔刀嗰下都唔係100%
要計埋佢本身負會心

冇動作包？一定單個買？

好有錢

我做weak仔算

一定要單個啊 capcoin

你只可被我昇龍拳

唔洗多謝我

小事啦 唔洗咁客氣

冇人侵我挽
單機驚

唔好咁啦你地

一齊刷姐

慣左 機巳熄

岩牙
禾系大家的小寶寶

好啦同你打陣 where

冇人侵我 傾陣電話訓教算

人呢

呢隻一開波行去度
都feel到唔係

差9場鬥技白金了

偽毒可恥，現充爆炸

你地上傳片係上youtube定fb

你們喺邊？我啱啱開機沒集會

點跟

黎sir

屌你牙
有電話傾

Bo lin

男人

好9傾電話

我youtube咋

你d廣東話咁古怪嘅，係咪e子acc俾人hack咗

我上傳親fb都有個無解決辦法既error code
局住utube

夠你隻恐暴龍古怪？

罰你陪我地刷到出細馬先準白金

梳 啱啱叫男朋友幫我覆住先

不要屠me oj？

爪子 唔好子又話雪？

請問大細金打咩任務會易出d?

寶連寺得我一個人

食外籍男人

youtube好快啵
我直接將條片save落手指
之前放上youtube就係

係邊？

聽日我考一份卷 返到來陪u刷 ok? 真係要早訓

你係咪去咗分流

去飲杯水，轉頭到

去左搵佢條片黎睇 真係攞命
其實招技有個加號真係好大提示...
怕且佢連配裝器都唔識用

求code

早啲休息 唔好打J 聽日加油

加油00後

小妹90後

我都唔識用
我所有裝都係人腦配同抄返嚟

而家除左4古龍同黑角
全部龍係救濟任易出大細金
另外恐暴唔計落大細金盃

雪-1

我都唔識用
伸手+爬文+買裝插珠試再SL

見-1

No -1

櫻-1

活動4子5子

唔留位比我㗎咩

UP左但係360p 都係唔放上黎了

31話去飲水

sor

斷了?

真定假
諗到頭都爆喎 雖然今代黎黎去去都係果幾件

Sor

梳li陽光子 見你咁想打
轉頭一齊刷返50場先

唔緊要

搶左了

Siu4

入

咁你地打，我訓

我想臨瞓前打幾場咋
宜家可以早啲瞓

我吹水咋 你打啦

一齊吹水 推po

你真係唔識㗎喎
所有youtube片啱啱放都係得360p

閂咗機啦

咁jerry要打了

冇追Post好耐同好少玩拔刀了
耳5攻4超心3拔刀3特射2炸彈2貫 無擊 精靈加護1

我聽係唔知

你斷左

我可以雪未

未

我都唔知
小妹冇下過海

雪雪雪

-1

下咁幾時先有高清d 毒撚平時唔同人溝通 莫講話up片威威

打幾場喇

宜家應該有喇

有1080p了

唔留位比me吖嗱
本身仲諗住打到3點4點

成日恰鳩me重扮毒？

我有留...

咁多位ching 小妹訓先 聽日再雪

等我

濕了

好

小妹等你

唔奸禾樹喇～～～骨泥

一齊訓

晚安

邊間教會

想聽聲

早抖

訓教，聽過未

本來打都想問開唔開趴地，下次啦

臭JER 去睇darling in the franxx 我覺得岩你睇

恐暴龍

唔好夢遺

哇
en fat

有無野玩

好啊 之前仲有幾套都未睇 想搵人陪我睇

What
唔關我事㗎

問得呢句都係想我答
雪

我想講 你一定要睇 不過依套動畫黎 你睇左之前果D先啦

打咁多場有冇見過風漂細金？

打咁慢架

本身齊 所以唔知

sorli popo

小妹廢

係咪to love作者新作嗰套
屌你老母出返to love喇

你問貓左嗰兩個

里地刀齊左

一開始沒吃飯

邊個？？

我鐘意睇動畫嫁 比你講一講又想loop多次宮奇進d野

我同你去睇

H動睇乎？

我去你度睇

我睇 Tentacles and witches

漫畫先係

有冇巴打幫手打3隻恐暴龍脫牙？我開調查任

我黎我黎

矛野打咁我訓了

睇戲啦

係恐暴龍的大牙 我係？？？個到

呢套正呀，仲要多女女出cos

聽日要早起做野

ALVINN? 我係口乜

係啦，momo宇宙級呀

睇完今集 法國真係要推人睇

係 仲有冇人打？

救濟任是什麼？

要啦要啦

利申淨睇漫

有冇大？

冇

屌你 你真係要睇動畫 你信我

因為易出大細金所以叫救濟任
森林至龍晶5個場地各有1個任 入面有4~5條龍

仲有冇人打恐暴？冇就開波

呢隻中等偏大

應該冇
屌佢出細未

打得咁慢架

我唔鐘意睇動畫，無辦法坐定5個字

me me me

做咩殺 知唔知咩叫
捉 一定要捉？

係 ？？？ 入黎入黎

美欺黎

我個美柑妹妹同小金妹妹

唔是禾呀

本佛都推廣捉 不殺生

呢團雪唔捉

太大力sor

其實係我真儲

分開打快好多牙

屌你 又唔捉 on99企係到40秒

唔好開post燈我

捉完入鬥技無限打再捉

178個topic

蘿莉控確定

破廉恥都好正

活動啲4隻/5隻同一關既任

真係好睇。信我

次次擺陷阱都唔中

我信你㗎，都大把frd睇緊
但我太耐無追番，連去邊睇都唔識，算吧

牙jer句嘢真是沒錯
廢到成個S _ _ _ _ 咁

係妹控唔係蘿莉控

邊個死咗呀

希望5場內中細馬

恐暴龍既巴打 黎多鋪？得一隻牙 屌佢難打到仆街 個頭勁撚高

公廁名嗰個又發癲

仲要死兩次

mikan明明蘿嚟，小學生

兩個打一隻牙

多多都打 岩岩著錯裝 碌入去用面接龍息

我打風漂

典解冇人睇我講嗰套南極第一

你仲有冇任？

妹屬性>蘿莉
只要是妹妹
btw穹係我妹

小妹刀系

唔好意思 穹係我妹 全figure齊

唔得了 離得太遠 講返mhw

頂你們 MHW post唔是講mhw

講你喺南極拎白金就得

典夠你挽牙

陽光子 我哋拉上斜路打

試試2"30

我係喺北極

甘牙
有無正嘅mhw同人可以介紹嚟睇呀

有 但要睇下係咪兩人先

我仲有d銀格 我開都得

我有銀銀金

+1 3次

痴線打到上黎

拉上去打先快

鬼月老師

新打法

喺下面打太大 佢龍車3次等好耐
尋巴同鴨子2"49定39

但係你柒咗啵

打多幾場唔打

靜啦ok?

搵到人定先好走

Same

今日咁早

陽光子場場都貓兩次

歷唔歷古？

打埋之後得返上位,
換人開定係打上位?

鴨子

1貓戰術

我開

我等間睇下有冇歷戰

不屈

出咗兩次

鴨子 打小雪？

我都係得翻幾個上位任

想打咩
有大量鋼屍

鋼龍 鋼佢老味

我刀ok

沖埋涼先，啱先返到屋企

歷鋼-1

種菜

我都想沖

原本差風漂細金同角龍大金打左成晚都冇，臨訓前突發醒起自己7左⋯直接去搵救難入人地打左十分鐘果啲場就可以節省好多時間 咁就打多兩場先
點知最後訓前用依知方法連續兩場出晒
大細金杯相隔幾分鐘完成晒

甘禾刀收皮先

覺醒白金

咁早

更新最小

咁我打住第啲先

訓

我都係 不過細銀都冇

好快返

頂你牙

出咗個5格

488馬仔
482就細金

佛妹佛妹

19號之後開俾禾

打緊唔見細風漂 係細隻些小都冇 骨鎚同爆鱗就死唔出大 正撚屌

覺醒得太遲 打左成晚救濟都係0分開始刷打幾隻先出尾依兩隻

要扮學呀

00後

pish

打兩場only oj?

唔好呀

象子雪？

99

好似冇細銀?

12點前00後話事

大先有銀
細冇

我打到兩典去洗白白先

fuck 好唔好睇

hi gf

無睇到 有事做

開得

食女

鴨子好似未返

小妹沖完涼，香噴噴

想索

咁我整啲野食先

本佛無欲無求

瞓 雪？

有無開心的派對

啲女自動痴埋去

好似啲白雞咁

屌 諗起你把聲再睇句嘢

約出嚟真人ok

琴日又話幫我刷

又想搵人打我牙?

依家啲龍真係勁左好多 啱先打炎王 之前兩支龍封力大弓足夠...而家三支都唔足夠...

依家你有無空打

係party我用緊變聲器咋，廢事你地班厹j我把聲

封佢d火?

清識d野

上次邊個扮女叫

我有胸嫁

where? 我依家online

齊人未？

新年HR12 留名

由弓玩上黎，想問有邊套裝好用，求教

而家先啱啱打完櫻火龍。。。

手

夜深驚嘈到男朋友瞓教

你個小隊

睇第一句 仲以為肥b

唔好學me
禾真絲

來緊

唔打了？

呢度已經有幾位巴打出柜了

應承左人就要做到 本佛宗旨

你開就有

我休息陣 飲湯

死gay佬

睇黎你要召喚d弓撚出黎教你

利申:雙手撚

你就好啦 有湯飲

我應該問，用弓，上位後應該有邊套裝要打

仲未出猛者石劍 差一粒

飛雷弓夠打之後啲野，裝嘅話唔太熟

應該解散 沖完涼番黎睇下有冇人索下我打

我都想有人教玩弓弩 頭先俾隻歷戰爆鱗當狗咁撚

頭先輕輕叫喚你

我而家合左三把各不同屬既弓，應付啲龍

典解咁話小妹

個感應有少少壞壞地

睇架仔TA片學到唔少野架

拔刀 角龍
滑就一定玩屬 飛雷 蠻恐 風漂 龍骨

隨緣啦

西洋菜湯

佛系芒亨

遠攻嚟講 歷爆入門級咁易撚佢

想飲唔好約我真人出嚟請我飲

我打到搭半訓了

清叫咩名 差d咩

曾上遊
唔好笑禾真名上連登

molamola

風漂龍細金,骨鎚龍大金,爆鱗龍大金,黑角龍大金,炎王龍大金,鋼龍大細金,屍套龍大細金
點刷好

想知鴨子 爪子where

Sorry 我真係新手

咩叫滑

無心大法好

小奴才白金了？

依家嚟講要打到去juno先有整裝嘅需要，打完juno就直接整一套juno裝先

幫襯過你

我係3?,你地係po lin g

plg

滑步

唔使sorry
滑即係滑步 㩒實L2再X 呢個動作叫滑步
用完就計儲力上最高

我幫你睇左骨鎚大金先 你自己solo風漂/入人團

哦

Juno 係熔山龍果度

想搵佢黎射幾箭，，搵搵下已經飛走左

啱啱入完唔見你喎

唔使打㗎 劇情佢會走

好似係入面見過

不過原來對弓有用

等陣打雪

風漂最好入街團 咁樣易d刷 solo好麻煩 要打死1隻先會出
btw 古龍真係無研究 我都係刷刷下齊左

過埋劇情

後面你會係新地圖見到juno

想問下依家係咪興捉龍 場場都見人捉唔殺

掛機掛到離線埋
而家入啦

捉！一定要捉

係呀 可以令佢噴唔到火 粉塵都冇得爆炸

捉快好撚多喎

再想問下麒麟裝有冇用

有個自由任，打兩隻
打死左一隻，唔夠時間打第二隻。。

大金
多謝各位巴打幫手
小妹感激不盡

冇街團

男神小妹

唔捉嘥時間 戇鳩鳩企40秒

下位裝嚟，唔太需要整，但係你可以整嚟J住先，上到上位嗰套可以轉色添

開獎

靜啦仆街

本佛感化左佢地

明白

不過一個人開始玩到悶

求帶

外掛狗出末注意

細金

終於

屌唔識刷錢 好撚灰

重未瞓 入嚟雪

訓唔著上黎推一下又繼續訓過

大金之後一定細金㗎咩

沒

訓啦 熱醒左

中文E

好似大機率會咁樣連住
上youtube睇的

美欺 雪唔雪？

一直開緊冷氣

你訓咩野

肥屍錄隻本人

他大姨媽

訓導主任

真係訓

唔好咁快叫人帶 自己試多幾次先
主線其實當係考牌

30蚊應該點打

m到瞓唔著

有毒氣

我鐘意用片手 拔刀果下打點好高
見到一堆高飛就閃落黎
都唔駛點用毒煙玉咁濟

條蠻顎龍 任務失敗左四次先贏

一中噴火即死

謝指教

男朋友整咗熱朱比我

勿貪刀

solo刷到風漂龍細金

哦街li

想問多樣

其實弓係咪冇可能斷尾

剩玩弓咪少左樣素材機會 ？

去一去種菜先

龍箭可以斷 但唔會為左斷而專登射龍箭

好似唔斷都有機會挖/派

你依家差咩

搞到我試過狂追尾射

終於搞L掂

唔斷都有機會拎到尾

日文清 come

come

無野啦 我唔小心打死左佢

想入小隊
我係3個i尾果個巴打
麻煩你

佛心呢

收到了！麻煩晒

黎緊

我佛不慈悲

no

去邊

骨鎚爆鱗黑角大 其他古龍

刷唔刷古龍

入黎 92%大金

點計

嗰2%

咩黎

神機秒算

不要問 只要信

骨鎚

點? 其實我唔知係銀定金

係咪有骨鎚大金 想入

唔係大金

竟然係果8%

不要問

感謝Zen哥

客氣
我距離白金仲有段路

今日係咪貢黑，無隻似大金

要幫手出聲

我見到幾隻細金 佢腳個圓圈仲低個角色頭

我要繼續救濟之旅了

試多隻，come

strong

想做弱者

Ching識玩 。gun

冇位

改返啦，入

如果都無 我訓啦

真係冇

今天的禾 沒有運氣

應該係 明日先再刷 我而家打下古龍

No

千千

今日矛一齊反

有冇歷戰古龍

diu ,no chinese
if you want 1on1 ,u come
i fight,u,u know??
ok,
u want 1on1? i serious
ps. i do gym and i know thai hand

又黎 ok i serious

又黎 ok i serious
啱啱都有睇到個po

雪見櫻

小3已經講人生無難道

popo你刀打到精神開始

想搵人頂我位

好想同絲打打機

比黑客hack咗部機

邊個唔想

小妹米系

小妹同你挽

你可以同小妹打

小妹好眼瞓

我是小花

搵到人頂先瞓得

@閫爺

快啲扮小妹勾搭佛爺

想同絲打打

你地做咩去哂打鬥技

佢哋打蚊 我轉緊裝

扮？
根本就真絲

邊個把聲最好天？

我要刷大細金同英雄龍石

把把聲都好似，分唔到

訓唔著想打gay，有無團爭人

分吾到米句句刀要：envy禾想打雪牙…甘

雪......

咁我瞓先

嚇到禾即刻縮返入mama個肚裡面

打陣啦，開

聽晚早啲上線

哥哥

聽日中午都玩到啦

holahola，無痴線既小妹符

仆你個街咁快有雀叫既

咁等埋我起身雪足全日

係咪game入面叫咋

係既話仲恐怖 已經熄左機

故菇固

咕估固

故.....

你望吓你後面

Hi

hi 索爆嘅e子

刷到仆街都刷唔到大凶豹細金

Usj一場攪掂

你地仲小雪緊？

是

我仲有一粒鐘返

yes

被人軟禁

siu4

做乜係咁刷

我都唔知

白金有咩用

唔好問我

串撚到

咁999型唔型

唔型，但係疊馬

Ying

triple on9

英雄主義

放工喇

聽日又要返工

辛苦哂咁多位

聽晚準時返工

我辭職

腦細me辭職

同事一齊食個宵夜

走啦你芝士白汁

雞柳呀重有

我打一陣就出去啦

咁多位早晨 考好paper3

Ga yau

對唔撚住

揮陀打唷

引咎轉game+妙咪

Wtf斷左 係咪斷埋party

打到灰

YES

屌.....9:15先考... 有冇團打緊？

有呀，4個打緊

咁我睇幾集darling算

睇撚哂佢plz

重唔到我哋00後發威
轉頭dse加油

打埋久賴大作先

我轉頭係公司聽下先 洗唔洗打去加油站

小妹一陣刀考dse

嚟自連登嘅絲打們想同c字頭同學講聲加油呀

一齊去留言啦

輸比旺字頭果個

9:15 一齊聽啦

AL佬

有無人形容吓聽住個小妹嘅鼻鼾solo juno挑戰係咩玩法

Sor lor 眼瞓得濟

開始打氣了

竟然solo到 好感動

放假其實要溫mid term
世上無真正放假呢樣野
屌

d fd走到8899
有無小隊會開咪 受埋我玩？

叫佢地返黎玩

dse

4月唔係溫final喇咩

我唔係HK 要磨到6月

影完條barcode就走左了 今日份卷太難唔想做

一頭走咗

我呢邊放完假都四月尾 然後五月中就final

貼貼紙TA

巴打仲想唔想搵多條細黑角

今晚 晚飯後時間

琴日開咗果時想搵你

我琴日揾完冇人
等咗廿分鐘

係囉 跳左好耐舞

我到宜家都好感謝你

我係幫你揾大定細黑角 唔記得咗

細角 我果時出極都大
我開咗好多場俾人 自己就食白果

佢地玩過就算架啦

但我發現多數啲人都係爭大
但其實機率差唔多
我13隻黑角 7細金6大金

跟風撚走咗都唔會可惜 都無直係享受遊戲樂趣

其實玩至而家仲玩緊嘅先係獵人

19號之後個個白金哂又冇一批㗎喇

都仲有堆白金哂都玩緊嘅痴線小妹

今日又係得幾條識
爭d填咗d芒亨d龍嘅名落去
睇嚟要打少d機

邊有咁快白金
刷左半日龍結晶救濟
都未齊4隻既大細

小妹貼完barcode睇完卷大叫一聲屌
就走咗了

not dse

你仲有9日 乜都刷到喇

聽完LU

其實唔難，識人一日拎10個大細金

我貼完巴曲亂填哂啲答案就同隔離位講，我已經攪店左 眩鳥，佢 ，我都唔明佢做乜，唔通佢就係卡眩鳥個位巴打

唔洗返工咩
返工日子得4個鐘玩到

我唔好你好多
尋晚通頂屠完龍就去考，而家需要訓陣先

慢慢打啦 講極唔聽

你竟然無問佢

今晚又要番庇護工場
屌 嬲

有團-人嗎

你地唔走就得啦
搞返個拗手瓜大會

睇黎又冇人陪我玩啦

想刷古樹／大蟻／古樹大細金 有冇團

太早啦

個個都日日放假咩

+

我刷緊黑角

Can I join pls?

我都想想join 差細

自己埋位 我打住先

有無人差麒麟大 炎王細

點解唔救濟 仲易出？

黑角無救濟

黑角有救濟我白金咗啦

黑角冇救濟

勁撚到

連登第一親戚

我都差麒麟大

我好努力咁刷緊

屌你風漂細金難出到

慘 要打一隻先出

你意思打活動唔會出？

串到。。。

黑角滅族團-1

會 但你要殺一隻嘛

我風漂都差細

哦係

唔係啊 佢指打活動個任要殺左一隻龍 隻風飄先會spawn

呢樣真係慘，台地就係差風細金

睇黎都係時候退落黎

雖然無係過上面

台地4隻咪算好
你試下古樹沙漠刷雄火角龍

我卡咗 你地行先

疑似麒麟大金

未爆角真係好痛

黑角滅族團-1

喊出嚟 我入唔到你哋個任

入緊

因為我地光速貓咗個任

仲有無人入 無就射求救？

溫書先定打機先⋯⋯⋯

我都就棄驚

溫書

我入黎幫打?

帶大爆g 開波炸角先 好撚痛

救濟solo 琴晚佛兄咁講我兩舖搞掂

喺街仲有5mins先返到

有大黑講聲

sorry 我 太廢 貓咗

我都貓左一次

你尋晚都

戰術

唔識睇 入嚟打啦

有無人一齊訂Dark Soul 1 remastered
想連機玩下

ps4?
我想買pc版多啲
想要60fps 雖然佢話ps4有60fps 但我唔多信

KO p3

有無鐵盒版

溫書啦

我睇下你地玩邊度
PC當然最理想 值要搵人玩好難
個個都話未換卡跑唔郁

本來已經唔夠訓 重要聽佢9個字綠袖子

唔係跌3粒紅色石就捉得咩

殺紅了眼

原來要捉

邊有9個字咁多

打埋呢場淋花

15分開考叫我地試機 聽撚到10點先開始

而加d撚撚後

唔信x2

小妹鳩撚後

今日DES 聆聴？

依家d 00後真係唔捱得

仲唔all in PC版

依家d 90後

得notebook無desktop 應該驚都開吾刀

依加d 10後

4粒龍玉

呢隻細銀都冇？

Macbook Pro有矛權

我本身未細銀 冇更新size

sunny仔p5緊？

冇細銀呢樣野

睇utilization la
Metal gear 就係Fox engine 太勁先可以俾MacBook 都行得順⋯⋯

此話何解

有咩打

打機就咪用macbook喇
利申部mac淨係拎嚟睇片同做assignment

就字面意思

隻game大細金系統冇細銀 得大銀

食緊飯 唔講呢啲野🤢

櫻

咁我覺得有啲哂
部野皮幾

yes ar 應該就爆機
頭先開lol想玩下 點知一個人都冇on
宜家連升返鑽都懶 有冇人雙排

鑽石 我最勁得白金。。

成班咁早起身

想跟

電腦都半年冇開 拎左電腦條lan插落ps4到

岩岩走入去打左個頭10 w5l5 得金4

個大師都係擺係度算

又係時候搶1001 名已諗好

唔好咁啦你

我覺得ok啵 唔洗熄機 又唔會慢
用多幾年都冇問題
好過幾千蚊window機2 3年就打柴

Cls又搶

真係依家先知

唔搶啦

南爪斷我5連

咁又係嘅
Btw macbook最勁挽到啲咩

998

我試過美服lol 同witcher 1

屌